我想再加大mon po狗既監控成本

破解mon po狗方法

source code：

成品：

ios shortcut：

推

Push

其實上年幾早既時候已經有人post左政府會mon住各討論區
連登 高登 鄉土 甚至141都有
會將所有comment連埋user name 全部save哂
Mon post狗我屌你老母

push

又有大神

咩黎？

pish

做春乜嘢

ocr測試

樓主好似知道啲野

其實文字中間加大水印會唔會再有效啲?

lm

一定更好，越多種類既干擾佢認到字既能力一定更低
所以點解recaptcha要搬到d字既位亂晒又加d奇怪圖案圖片落去

加長輩圖做背景睇到佢眼都盲

你點知的？

咁不如直接用長輩圖生成器

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

光。復。香。港

64. - - -.- -..—- — ..- 2020

1010100000110100101010101010100

-.- - - - BU C NT 7 KT

100010CVEJBSBS
SHEBVENEKSJDBDB
DHDJDJENWBWWBHW -
10222222

睇得明嘅就低調
聽日準備做嘢

SISND EIEK OWQP PWOW
10101001001010101010011001010101010101010101010101010101100101010101010101

如果成為連登內置功能就正

Haajsij jIospLlLlLhai

IAUB HiGhGHHbabbvP

JU??? JUaoiUjhhJU.....

IUABBBBB!!!!!

呢個極好用

.... --- -. --. -.- --- -. --. .--. --- .-.. .. -.-. . .- .-.. .-.. -.. .. . ..-. .- -- .. .-.. -.-- -.. .. . - --- ---

用chinglish

-..- .. .--- .. -. .--. .. -. --. .. ... -.. . .- -..

如果唔係全世界強制用,好似反而變左screen out

11001111
11010000
11010001
11010010
11010011
11010100
11010101
11010110
11010111
11011000
11011001
11011010
11011011
11011100
11011101
11011110
11011111
11100000
11100001
11100010
11100011
11100100
11100101
11100110
11100111
11101000
11101001
11101010
11101011
11101100
11101101
11101110
11101111
11110000
11110001

人手已經準備好

推！！！！

仲可以整埋 rotate
隻字彩虹色
大細
or smohtnig lkie tihs

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

Hiegk
Spabi
Hibu 6
Mo7

puhj

長期置頂

其實圖片轉文字都好易整，佢個 System 加上認圖功能就可以破解。依家個個都upload圖，連仔個Server 負擔應該都幾撚重。更好解決方案係連加入bot detect，用 Google recapture / hCaptcha 去 filter ip，利申寫過類似既野。

師兄彈開djent野？

要寫一個program去read啲圖啲字其實唔難
如果可以有個方法整啲圖係人類自動會read到
但ai學唔到既
咁就真係玩撚死佢地

好似淨係加啲人眼睇唔到但係電腦睇到嘅亂碼落去都ok 利辛唔識電腦

so far 試過幾個ocr對用transparent底既圖做recognition都認到食晒屎
巴打有冇幾好好既ocr software可以幫手試下

你咁講不如話傳送任何文字DATA都會截取然後KEYWORD

試下先！

無呀我都係做過少少類似既係圖認文字既program
用網上既應該就難
但如果針對一種圖 用人手去教電腦
應該好快會學到
所以應該不停整唔同款等佢地無得教

。+* ¥es◇..,$1r,》汪/\/●氵王 ""|＊9

而且點解圖片冇用
估計
1,圖片可能已經做到你輸出圖片檔案格式時已經做到破解到加入既文字訊息
2,早幾年已經有用相機掃圖像然後變成文字

覺得除非有相當難破解既程序 唔係既話中國境內都一早做到
暗號就顯得簡單但看得懂既人非常少

如果佢用machine learning去做recognition既話係既
不過feed data都要d時間
暫時我仲試緊google image個engine認唔認到d字，so far仲未index到都算係咁
有random變化當然好，睇下有冇人有興趣pick up寫得更癲

.--.-.--.-..--.-.---.--.-.--.--.-.-.----..--.-.-..--..--..--..-.-.--.--.-.-.-.-.-.-.-.-.------..--..-.--

加雜訊咪得 網上面已經好多 專登加上大量雜訊
張圖睇落冇分別 但ai已經read唔到

港共支那含撚啦
暴政必亡屌你老母

字轉圖時唔會有metadata佢認所以理論上冇得直接破解，佢基本上都要掉落一個ocr software去認字

最好就係lihkg直接內建依個功能, 咁先令所有人都輕鬆用到
唔係嘅話大家都係用一陣就覺得煩

改大細字體 加水印

Push notifications

推 有用post

屌

0 000 00 0 000 00

Lm
唔該巴打

？嚟出返排轉掉全完字啲將樣咁似好以可edoc冇有

手寫work唔work?
但標題點都無得避喎

勁多一點點野

目睇得日月，足手心小

32640021d51feca2e132065a634ec44df4ce09a1be637e362561ff9074bbb825

用你依張圖黎試，啲中文字太密就會OCR唔到

但試左將啲字分開，就會大概OCR到大部分
如果用clustering去分開啲中文字同英文token 再去OCR，應該就會幾準。

btw 如果想混淆MON PO狗，其實可以調亂啲中文字順序，或者英文特登TYPO，就已經難自動extract到meaning。

將文字轉做圖係唔係都scan到字？
我見大陸嗰啲就算係send圖
圖入面一有禁詞都send唔出

玩埋語音又點睇？

咁樣夠唔夠？

Push !!!!

咁樣又得唔得

Up

理論上得
但係wechat係用佢成個cloud去做呢d野先做到咁快
唔知mon po狗部supercomputer可以頂到幾耐

去返msn 閃字年代

應該係個網站或者app用ai 自己ban哂類似嘅

非平台嘅人要反搜尋應該好難

啲noise 要有機會同啲字撞色先得 如果唔係好易filter 走

手隹

Uv,Yvuxt Grfgvat

我估係想講字體？

你個download file個button冇反應
要長禁張圖黎download

Lm

@LIHKG @望遠

我怕加太多同色人都睇唔啃

本身係設計比電腦用，
未fine tune比手機sorry

咁樣會唔會睇得太辛苦？

想知樓主個方法有幾work，用偉大既「牆」已經可以試到，無俾人河蟹的話就係過到

好似仲清楚左

有冇勇士試下

咁樣？

依個幾好

唔用實線應該好難認

睇下去到第幾張開始睇得明d字

可惜縮圖太細，同字有border會好睇d

下下手寫怕辛苦姐

有border就會怕比ocr認到字

扭曲文字都係一個方向
captcha都係咁樣做

第三張已經睇得明

唔知點講 唔係咁樣加雜訊
呢條片前面果part有講 但我都唔知佢d雜訊係點加

同一個力度

個似字直頭唔見左

彩色雜訊
不過佢針對ai，ocr唔肯定係唔係同一套玩法

所以落幾多好難拿捏

我都唔識

係咪個字問題呢 個似字係唔見左

想講用手機dark mode係考眼力遊戲乜柒都睇唔到 圖會縮字變細粒

留名

類似咁樣

叫連登整個功能出post d 字轉哂svg好似唔錯

因為其中一隻noise既色係灰色，灰色太多就會融左d字

彩訊

你.都.係.想.人.用.加.密.法.啫

好有2000年嘅html網頁feel

字太多就會咁
正常重要野應該唔會打咁長篇

retro好呀

圖片嚟

你識？

直
寫
有
冇
得
諗
？

要多過一行先有意義，一行過好易arrange返岩

咁都唔係好難
平時講嘢有內容
都已經唔只一句

我無知 想問如果直接用生成器有冇漏洞？對家有冇辦法直接知你打左咩內容入去？(例如hack入條link，或者佢自己整完個生成器po 出黎 再喺入面監控)
如果會，長遠黎講，係咪連登內置會安全啲？

Tui

hack入條link就難d
但佢扮係扮到，之後每次d人用佢黎gen可以拎到d字
所以就算係乜野人share野比自己都要check清楚入面有冇問題
好似android apk咁

不過佢咁樣做成本都幾高，因為一黎佢唔知呢張圖(字)用係邊
二黎變相佢為左要store低所有野要儲好多垃圾

明白Thx

結城梨斗都市更新重吾龜息環！

恩奇都 IXA ，深井名產 安迪老婆 環姐

手機白底好清楚

有冇可能有D up圖網會定期del圖
咁樣會有D似TG既功能

呢個要up圖網先控制到喇

PISH

幫你地upload埋上up圖網

増加⭕️加大❌

141都有？ mon嚟做乜嘢？

推，建立捷徑

an機+1

試下pin左既最新web版
應該都對an機幾friendly

最新版本，有埋up圖能力：

iOS Shortcuts：

樓主

最新版本，有埋up圖能力：

iOS Shortcuts：
藍色：
彩色 ：

絕

721

推到內置

火星。 紋月 有用了

會唔會對連登server好大負荷

連登server就唔會，佢都係儲圖既link，都係字黎
不過up圖網多左圖up上去囉

利申我自己唔太熟電腦野 但連登使唔使save低啲圖？同埋佢個server不斷向人show啲圖咪好Q慢？同埋睇完一個po咪要清除電話入面save低嘅圖一次 有冇啲efficient啲嘅方法

tui

連登server唔駛show圖，show圖既係你自己部手機，連登只係store低左個url，up圖網就第三方既應該唔會impact到個app本身
依家pin入面既新版唔駛save圖喇，直接可以up上 網copy link

突破盲腸

原來係咁

推行動post

但係就算screen咗出黎佢地都要人手逐幅逐幅睇

如果佢要針對，佢係唔係要mon晒所有圖link同埋ocr所有圖
所以我估又未去到突顯得好西利掛
而且唔一定連登，tg whatsapp或者任何social media都用得

我用V21去加密一段殘體新聞
之後用＂腾讯优图OCR＂大約recover到8~9成
原文：

OCR：

腾讯优图OCR：

thx 試下先
可能noise唔夠

我加多左小小noise，佢好似已經唔係好認到

仲有一個問題 雖然行街都唔會睇連登 但如果係圖嘅話 收唔到網或者多人=唔使上連登

爆數據

Nxjhdu s g r h
Jxjhhfjf s d ttfd cjnfrj zhudjrj

唔推唔係人

樓豬 可否整啲野出嚟 令人分辨一毛 account

勁

睇得好辛苦

推到連仔出

唔識up 上黎🤣🤣

A

an機我無能為力喇

W

嘩 仲未瞓啊
通宵寫code?

Mon po dog nmsl

挑戰緊上面巴打提供既ORC

0.00001秒就解到

整到自己都睇唔到喎

諗起大學垃圾prof 成張圖撻落個ppt/pdf等班pk仔冇得search key word要睇曬份陳年垃圾lecture notes

an機表示點算

應該唔會用人手mon? 有超級電腦

web版唔得咩？

正

圖好阿 可以瘋狂轉

之前有位巴打都講過可以用密碼學
Cryptography 去做加密

呢個post要長期置頂

加密係好，不過唔可以即時睇消息
簡單小小用編碼例如base64都可以整死mon po軟件
但下下都要解碼應該仲麻煩

我都明寫code一入迷時間過得好快 完全唔想停
過來人

圖都可以OCR，要再加變化

可以試下每個字有random cutoff

推推推推推推

qt

OCR scan到？

定係直接比QR code你

Wow

有無人識解決

背景加入隨機生成文字？細同淺色啲令人眼易read到？

Open Settings.
Swipe down and tap Shortcuts.
Tap the toggle next to Allow Untrusted Shortcuts.
Confirm by tapping Allow again and enter your password.

Push, 有用

好撚勁呀！！！！

呢個真

如果直寫會唔會難d 破
電腦read 就左到右橫
寫個左到右直

首先count 幾多行，同count 一行最長幾多個字
2 個forloop

利申，code 狗

其實加水印係咪真係有用

It白痴 唔係好明

小建議, 可以背景加幾個大幾何圖形(unfilled可以了, 最好隨機位置), 應該再難D用OCR

我自己眼睇都辛苦

好1!!

不如用畫畫出post

─────────╔╗─────────║║╔══╦╗╔╦══╣╚═╗║╔╗║║║║══╣╔╗║║╚╝║╚╝╠══║║║║║╔═╩══╩══╩╝╚╝║║╚╝

有冇汁，磨牙

以(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))♡

後ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

唔(・Д・)ノ

講(΄◉◞౪◟◉｀)

嘢･:*+.\(( °ω° ))/.:+

你啲字都幾靚

還是所以留言都加示威遊行這些關鍵字來玩謝佢?

你出圖已經search唔到

唔建議 會玩謝自己友先 好快會對呢啲字麻木然後無視咗佢地

令我諗起以前d閃字

密集細字做background

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有啲料

眼力測試post

係咪一定要save image?

shortcut自動upload, chock仔最尾自動幫你copy左條link入clipboard

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

搵撚死我

汁
[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

出唔到圖

敕
正 圖 Yau D 麻 火頁

0甘 扌丁 者阝 彳㝵 女且

亻系 D 字 闊 少少

多謝樓主

目艮 力 氵貝刂 言式

啲noise對人嚟講太大粒
考慮過重叠字未？

突破大陸ocr唔容易啊吳師傅

會

不 女口 0甘 扌丁？

試過，更加難睇

幫推

Gwong fuk heung gong
Zi doi Gak Ming

得就得 但啲字細撚到想叫長毛出嚟

屌 點解我白底

因為你冇㨂彩底

我推.＊ 一﹍×°推post^<3

Bookmark學嘢

要方便先多人用嫁，最好有網頁版生成器。

用Google translate 個OCR嚟認，會認到

呢種字

變咗做「好話0CR，构眼鳞塔到」

推介彩色 ：

btw睇呢種字有種竊竊私語嘅感覺

有無得加埋換行？
比如每20隻字就換行咁
手機易睇啲

得左一次之後唔得

哎呀呀

禁download image冇反應有冇師兄打救

用童陰自咪德

android 好似用唔到？

呢幾個pw post好痴線，你地係咪間謀黎

實其一定唔順序打字都得

係但個個明睇得

用返code啦
10000110TTPAM AM ITGY

將啲字次序左右調轉加轉圖再加水印
再喺個 post 加啲垃圾透明字

你就咁圖轉字應該好快破到

莪.迷失.在.＊ 這場﹍×°文字_遊戲°°°×．﹏\

喪加符號呢？

係 用13 output係咁

推到連仔諗諗佢

要推

推！好有用

屌，甘正嘅野，Admin有無諗過將佢變成內置功能呢？即係呢度打咩字，整個option可以一鍵output做加密文，甘先系造福人群。

都話咗透明底好難ocr 講極都唔明嘅

應該唔得，系統自動skip左特殊符號

其實我覺得黨係用人肉多過OCR

呢個必須有@可以有啵

連仔都出一個咁既功能啦

試左好耐，更新下先
基本版：

防OCR版：

iOS基本版：

iOS防OCR版：

成晚無訓

緊係有訓

睇連登好似冇乜人用

唔embed落連登做到好方便好難多人用啦

Y=MX+C
求香港獨立
試以相對論解釋
明就明 唔明就唔明

P

我可以俾建議嗎？不如搵人花少少時間開發一個打字之後轉手寫字體圖嘅功能，OCR辨認手寫字仍然好差，最好preload好多款風格嘅手寫字，一段說話入面隨機夾雜幾款字體

我用python寫左個 counter V28

[url][/url]

pushhhhh

U2FsdGVkX1+ffMwKbnECXgHx/1VSIo+Z0a+391boscA=

你呢個基本假設左d圖既noise一定係彩色同埋隻字本身係灰色
其實有預留落alpha text overlay既code，只係冇開到出黎用怕太難睇

隨機字我諗唔到邊度搵
如果永遠d padding字都一樣樣好易畀人filter out

推呀

再推

打火星文對佢地 uow （倒轉睇） post 有難度

it works

呢都個work

加每多一種都式方可以重加ai負擔

幫樓主推
不過我始終想問 有mon po狗
有5毛 將我地啲野打番哂岀黎咁點？

要破解始終人肉都係破解到既

個目的係加難度令佢加大成本

人睇一千個po 同機scan 一千個既成本差好遠

如果embed落連登到，就會係連登ser有文字record俾你search嘢，但show出嚟就係圖，難scrape好多
但咁搞法要郁哂成個lihkg server architecture, 好大工程

然後驚方直接入ser搞

你好 mon po狗

想爆server既話依家都爆得既，同有冇呢樣野冇關係

所以同加密一樣唔一定所有野都要用呢個
重要野先落，唔畀人search到，好過郁到咁大

[img][/img]

睇唔明 但都照推

唔係想打擊你, 但我試左幾十隻好難睇既字體都好易做到OCR

我想同林鄭做愛

下面果張唔得

即係要上下倒轉

非也, 因為佢得一隻字, (而且係手寫?)

即係要手寫字體

不過其實本身唔係想防OCR

唔一定

咁樣呢

Pish

試過呢個未

不過都係個句
本身唔係防OCR，本來目的係要加大佢keyword search監控成本
防到OCR當然好，防唔到要佢食晒d圖一張張scan都夠mon po狗既負擔
佢地冇google amazon甚至騰訊阿里巴巴咁勁既cloud infrastructure好難大規模咁做
我都係拋個波出黎整d簡單既script，如果有人認同呢個方向肯接手／有人肯一齊croud coding幫手改良就perfect

好似已經唔係好認到

呢個ok wor~!

data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABIAAAAZCAYAAAA8CX6UAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAERlWElmTU0AKgAAAAgAAYdpAAQAAAABAAAAGgAAAAAAA6ABAAMAAAABAAEAAKACAAQAAAABAAAAEqADAAQAAAABAAAAGQAAAADteYNEAAACoklEQVQ4EV1Vv4sTURCeDUlzQiAgHEfCWaS4a66QNNkmWFuJ2ATSKNxfkGJjY2Fl0PwFKS3ShMNKsPEP0F40GlJccY2Q4jBNQtb55nuTt5sHs7PzvZnvzY+XjYjkueiDwvcsy9Qu4pITc13eQ2wSHPRdZDx+Z1okMa17AYONs0SybGQaD/rHPcsGhH5qzCYPWDEDx8AMnHagA5czQ+PkzDQe4/E4vMMPq+xLLDCqcWD3jJghT/XTfY/+3lvWnTebzTxNv+atVsvIjp285DRND+UDgwCrVqt5BWkNBgPp9b5It9tV67i03EpTZ/XpyX6/R4hh6/VDw+r1uhjRYrGwTZGnQSO4PEGRf2GvevC5v6/LdruV3W4niqKBz8PmsfLmAq+pDFV2YRCj0hAC/TN1+KHyWQWL5fEQIszojRk+xaur73J6+lo6nRFKQ9An9y5pXj4nLW2ZkaZTJenIdDpFaXGdnDyR8/NvBvT7fZnNZmr/UfuR1Goo7YWKh6DsDyp/VRTVEYo3++zsVkDgi+9TNSOGHrFkZPo+uP7k1IIlm81GlssLlaVB0JQLWa1WwQ0ZgQQZ/Tbs+noiFY4ZzRa5u3ss8/krabfbNpH5fK425KXc3Hw0n/iIvUOP7B55s9vtX+bHqfjooRMZDjmxSgUXknuNRiPwWmlgZkYoi04MphdPnkzemrnf42xi6/WaLnJ5GEEA+L1BRhiCL783tNHs46UZFQNwIdkzpg6CSPqgEI19+hC8RLPxreGFRJP9EoKQhxR/dwjze5RI7JHRxa+fBoajiNGOX0F1P3xGjt9hl4IBlKX4aSWRH+AaHNojfMwRi0lAY7mmxSf5Y+OT8OvnBAvRHuwQtf9rRIKiXzzIpqYpKpKERsPRyegYSTwQ+1hOmst/Y4t8tjgxRDYAAAAASUVORK5CYII=

更新，web版整合正常／OCR選項，可以自選幾多干擾

iOS可以選up上網定save落手機 (or both)
iOS基本版：

iOS防OCR版：

干擾 0 overlay已經可以對抗一般既OCR software, 1 overlay Google AI已經開始認唔到字，2還好，但再加會開始影響readability

打都
直有
又少
得少
唔干
得擾
？到

繼續推

你齊當年的開心喔你你參考佢，哈哈。
知保險金你都幾宣佈登記大半年世界屋脊。
唔惡就是今年難兄難弟嫩辛苦，
知大家時間我最近我看我wow我
我登記卡繼續看自三年俾心機惡霸。
講電話和氏璧is family
緊係話將來嘅事將來先算啦r1r
咩

大家可以睇下呢條 link：

有興趣保護自己私隱同安全嘅人可以睇埋我個 post！！！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

推下 留定名先

圖片文字+noise係一個方向

另外樓上都有人post gif

我覺得可以圖片文字+ noise + 文字gif可以增加ocr難度

Jpg可以ocr, 有冇ocr係食到gif?

而如果文字gif可以增加ocr難度，可以再考慮加dynamic noise進一步等mon post狗ocr唔到啲字

再進一步就係反AI式嘅noise

最後變成鬥快tune AI，睇下你反AI noise tune得快定tune 好remove noise 嘅AI快

點睇啊

haha...cls

你整張透明圖佢ocr 前加張黑色底係下面先就秒破解啦

多謝你寶貴既意見
係架，如果佢套ocr系統會特登針對某d野去破降佢乜都破解到
正如如果佢搵1萬人去全職人手打返d圖出黎佢地都係乜圖都破解到

推返

一齊Down隻online game 整d乜家族出黎得唔得
平時唔出聲果d踢鳩佢出族

OCR

即係文字藝術師？
文字轉圖像

LM

小畫家